有冇人聽instinct of sight

我甚少聽metal 亦唔識分metal既類型
有日做野既時候 上youtube聽鐵記 (因spotify唔update) 突然loop到 instinct of sight既光影 第一次聽落有點驚喜 然後就好奇聽多首“過” 之後就深深覺得好撚正 男女vocal配合令感情好到位 而配樂都唔會好重口味 (好怕太heavy既metal)

另外想問外國有冇類似既band

Pish

你講果2首 係我最鐘意果2首

我都係 繼續討論

Cawling

竟然咁少人聽？

個鼓佬好正
主音同bass都係做紋身 拖友黎

Core

光影個MV feat傑佬好正 雖然elvis都唔差

好撚鍾意光影
申利 逆流fans

好鐘意過

loop到停唔到

我好鐘意呢隊嘢 其中一個成員有上連登

光影高質

正野都有人偷偷留下負皮

傑佬仲勁過玩自己果隊

出碟必買

錄音有得執同接 逆流隻續世說都好好J

係 依家好似都頗少歌 但好期待 如果spotify有埋就好

CRYSTAL LAKE ! 好嘢嚟!

堅好野！好岩聽 😎 係公司一路聽一路fing

唔識分

好撚鐘意個結他佬

香港d post hardcore隊隊都有自己味道
外國？不了